冇啦啦漂隻豬埋黎

你話唔係突登都唔信啦屌 冇啦啦個海 邊到黎隻豬

漁護署講過啲豬識游水
可能呢隻唔小心浸死咗

唔好咁陰謀論啦
香港乜嘢都唔打算防
光明正大運入嚟都得啦
漂豬呢招係用喺臺灣㗎啫